沙田「帝怡」民主派「撞區」致民建聯勝出 林卓廷拍片致歉

民主派在剛過去的區議會選舉當中告捷，其中沙田區 41 個民選議席，有 40 個都由民主派獲得，只有帝怡選區由民建聯的林港坤勝出。事後，外界批評民主派在該區協調失敗，令沙田區政謝潔泳和民主黨劉青同時出選，當中民主黨須負上較大責任。有份推舉劉青出選的民主黨新界東立法會議員林卓廷今日在 Facebook 專頁上載片段，表示已經「認真反省」，承認在選區協調、溝通工作「做得不足」，導致建制派漁人得利，對此「向各位表達致誠歉意」。

林卓廷在片段說，就帝怡選區的爭議，「我哋近日一直虛心聆聽各位市民對我同民主黨的批評，我哋完全感受到市民的失望同埋唔開心，我哋亦都係一樣。」林卓廷說，事後有認真反省，因為在選區協調、溝通工作「做得不足」，導致建制派漁人得利，為此表示「致誠歉意」。

林卓廷說，劉青今次選票「固然不如預期」，但是他在反送中運動一直「勞心勞力、落手落腳」，亦曾經遇襲受傷，今次選舉結果亦令他受到「一定打擊」。

林卓廷說，他和劉青會繼續「虛心聆聽」各位對他們的意見，「今次事件令我哋汲取教訓，未來一定要做好民主陣營當中的協調和溝通工作，避免重蹈覆轍」，並寄語香港人一定要團結，「槍口對外」抗擊「保皇黨」和政府。

沙田區政早前指，早在 2018 年 10 月 19 日向民主派協調組織「民主動力」報備落戶帝怡，而謝潔泳亦在 2018 年 11 月已經開始帝怡的地區工作，比今年初開始的劉青更早。沙田區政亦曾經在今年 10 月邀請民主黨展開初選，但是民主黨就維持派劉青出選的決定。最後，林港坤以 1,923 票當選，沙田區政謝潔泳和民主黨劉青分別以 1,666 票和 830 票落選，民主派和建制派在該區得票率分別為 56% 和 44%，前者坐擁過半選票卻因「撞區」分薄票源而將議席拱手相讓。

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

哂9氣，擺明想界死哂本土派咋嘛

Push.

林卓庭 劉青
我屌你地老母冚家剷啊

醒d la, 為人把柄。對家網軍開始選舉工程la, 仲有口實俾人講。

人地係獨立民主派，唔係本土。純粹提示。素人就係素人

係不割 亦唔想分化既前提下 我DLLM販民 成日DIU人 界票
仲要今次區選 有利區就OFFER自己人 難打既區先分比同路人
同GPHONE一樣 輸打嬴要 嬴左就出黎講場面野

即係唔係自己人喇，咁咪界死你
佢落得場，一早估到個結果，但都係決定要界死你
呢啲唔係無心之失，係有意為知

純粹提示唔好亂話人地本土派啫。 呢次自私出錯，鬧得好。

岀咩錯啫？
無岀錯，佢目的就係界死人。本身就諗住想咁，結果成功達到。
佢想自己贏嘅，點會求其掉個Liu Qing落去？Liu Qing嘅存在就係為界票咋嘛。。。。
話佢貪心已經好大量，真正理由可以係同建制deal好咗，帝怡畀對家

自私咪出錯lo, 無幫佢講d 咩wo. 自私仲唔夠大罪呀

忠誠勇毅進 心繫黑社會

道左歉 咪就係自私想贏先會做錯事
你估係熱狗 走去同建制deal 吹雞叫人投建制

ya
尋晚tst篤完理大灰，都係say句sorry，然後坐十年嗰個又唔係你
梗係容易原諒啦，畀人鎅票嗰個又唔係你

前面可能岩
但最後果句，關gphone咩事？？人地五年前開始推人權法案無人理，到而家先至有成果，你就酸到不行

疑似五毛 blocked

垃圾民主黨

而家先嚟講呢啲廢話有撚用, 一早叫你班仆街聽街坊講退選又唔撚肯退, 區選係街坊投票定你班飯民投票都唔撚識分, 食撚屎喇

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

分化，拉

如果你仲睇到

想講只係大家睇法唔同

係我睇法下

我認為gphone 係搶光環 究竟做野既係佢一個 定佢成個team ?
所以我dislike gphone
當然亦有可能係我偏見

利申 如果你check 我既record
我係lihkg 光明頂討論區（13) 樓主
如果我係五毛 仲可以做埋帶風向 咁原來lihlg 都有唔少豬

sry gor 1999